有冇講忘年戀既電影?

父女戀
或廿幾歲既大姐姐同中學生之類

一樹梨花壓海棠

這個殺手不太冷

山河故人
最尾嗰part

Carol?

銀嬌

The Reader

Sor原來要父女 呢套唔係

情人 The Lover

the education

東京鐵塔

原罪犯
亂倫

Lolita 97年個套比較有愛情片味，男主都靚仔d
Kubrick個套純粹係孌童毒撚單戀抑鬱發神經，又冇壓過海棠

梁家輝
床戲係幾足料 但萍水相逢黎

American Beauty

超鍾意呢套

Fear Eats the Soul
Harold and Maude

呢個算係半套, 條線冇想像中佔咁多戲份

carol

我記得睇過套
條女接左個教小學定中學生既私人補母job
跟住兩個人相處得好好
個男仔係孤高天才黎
最後好似都分開左

呢套條女好正

偷戀隔離媽

單戀都計？

All That Heaven Allows

《老師！、、、我可以喜歡你嗎？》（日：《先生！》）
遲啲上映嘅《愛在雨過天晴時》（或者叫《戀如雨止》）都係講忘年戀

sor呢套係咩？

有冇人記得呢套咩名?

gay片黎喎

以青春的名義 算唔算戀

我老婆未夠秤
同埋lolita

呢對忘咗幾多年？

條女好想衰,仲話好靚女
典型bitch

條女好樣衰,仲話好靚女
典型bitch

DeepEnd
The Piano Teachr

以青春的名義

我都特別鍾意睇啲忘年戀做題材嘅作品
搵另一半都係搵啲年紀大嘅

我都諗起呢套
97年版

劇的話就魔女的條件

林耀國 我要罰你留堂

70年

好正呀呢套戲 好鐘意啲配樂 啲鏡頭運用都J死我 根本成套戲就係藝術品

不能說的秘密